既沒紅顏，又沒知己，人生好苦。

剩自己一個

主動揾返個囉

你重有連登

要交心的難
有時唔係話想就得
雙向的

請珍惜好朋友

連登只係過客

yes

嗚嗚嗚